見到隔離登嗰個對抗爭反感嘅post有啲睇法

我見有人就話佢放負啦，係五毛扮架啦
佢係唔係五毛我冇辦法確定啦
但我認為現實中係真係會有人咁諗
我有小小意見想抒發
我唔知呢個post會有幾多人見到
亦唔知我講嘅係啱係錯
但我都希望有人睇到畀啲回應我

我認識過一啲14年出黎佔中嘅人
佢地當年已經大大聲屌狗
但到今次運動佢地由一開始已經don't give a fuck
佢地見到班狗嘅離譜行徑會屌
同時亦會恥笑黃絲on99
同藍絲一樣咁on9啦
惡過共產黨啦諸如此類
佢地嘅心路歷程我唔清楚啦
畢竟14年嗰陣對佔中我並冇親身參與
不過我估佢地之所以會咁係認為以後係點都冇所謂啦
反正你班黃絲咁搞法on99咁
最後一定乜春都搞唔成
睇見都覺得煩
算鳩數啦
打機算啦

好老實講呀場運動到依家
中間發生過無數爭議事件
當中唔係所有做法我都認同
我一樣試過覺得有手足做嘢on99
一樣有心淡過
但我好清楚知道
我唔會退出場運動
個原因就係我覺得我依家經歷嘅嘢好離譜
如果運動就咁完咗
個社會一定會更加離譜
對家每一步都喺到將我地趕盡殺絕
我只不過係想死前盡力咁掙扎
大家好鍾意講一句
你地對唔對得住死咗嘅手足？
篇文話呢句叫情緒勒索啦
其實好老實講人係好自私
呢句問得多人就麻木架啦
應該要問嘅係你真係接受到以後嘅生活？
運動失敗之後
香港人嘅生活只會過得比大陸人更加低賤
其實已經開始緊架啦
你睇各大大專院校係點處理本地同支那學生嘅衝突事件

兄弟爬山各自努力
呢句嘢由運動開始講到依家
對我而言呢句唔係同路人亂鳩咁黎嘅擋箭牌
批評爭論當然係會有
畢竟黃絲呢邊嘅政治光譜太大
我地唔似藍絲嗰邊
政府警犬做咩就死撐
解釋唔到就扮唔知
呢句嘢教識我嘅係
唔理身邊嘅人做嘅嘢有幾on9
你有幾唔認同
都唔係你放棄嘅理由
好老實講呀你撚知嗰啲咩人咩
好似捉鬼咁
對家可以派班鬼出黎捉鬼
你撚知咩
我地又唔係軍隊
大家本身就三唔識七架啦
見到同路人做on9嘢就心淡quit game
Ok呀冇問題
我地係有選擇quit唔quit嘅自由
不過第時有冇得上Pornhub
個仔會唔化到成面白色喺到唱方倉醫院真神奇
一邊比個支那上司屌你死港仔
一邊仲要奶佢屎眼
就唔再係我地有得揀
諗清楚我地究竟係為啲咩先決定參與呢場運動

覺得其他人做嘅嘢唔好咪拎出黎討論囉
拎出黎討論比人屌係死五毛死左膠？
咪用論點論據反問囉
如果佢都可以理據清晰咁同你討論
咪大家探討下囉
佢如果覆啲冇內容嘅挑釁性內容
咪唔好理佢囉
五毛最鍾意就係冇理據咁激嬲你
等你同佢互屌散發負能量
大家見到咪心淡囉

有人做on9嘢
咁我咪去做返啲我覺得有用嘅嘢囉
唔通坐喺到等死咩
總之呢場運動我就點都唔quit架啦
有大遊行一定到
藍紅店就一路罷緊
黨鐵都冇搭好耐

順便宣傳下TVB戰線幫下手share啦
真係好少人做
香港黑警個page可以兩三日爆上30萬
TVB戰線如果有一萬個人做就好啦

太長冇人睇

有！我睇緊！
多謝手足唔放棄！

借位放我個半行動po無人理

半行為po 覺得疫情阻礙抗爭？覺得無野可以做到？入！

睇哂 認同現在係為香港人未來爭取

我知道要光復香港希望係好少
但係我地唔可以無希望同放棄！
多啲理性手足，少啲比五毛分化狗引發罵戰
大家盡做！
繼續文宣
繼續撐黃店！
運動係唔會依一兩年內完！
勿忘初心！

另一個抗爭po

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

保持熱度！

所以應該係要有討論
呢啲都好多人商量過啦
不過去到最後其實係好無奈
討論完佢一樣可以唔聽
但退唔退出抗爭對事情嘅結果一樣唔會有影響
退出咗一樣會有人做on9嘢
咩時候唔會有人做on9嘢呢
場運動收咗皮囉
一個咁大嘅群體又冇領袖
冇可能要全部人思想一致

要各自進步
多角度思考

我會話係為自己囉
有啲人話我係為香港人呀
耐咗見到班藍絲港豬
就會開始諗
屌都唔知為乜
班友心甘情願做共產黨隻狗
我爭取條毛
開始懷疑自己初衷就會疲倦
我淨係知我唔希望係咁
所以我做我做到嘅嘢

啱呀都係嗰句啦
藍絲點解咁團結姐
上面嗰批咪利益共同體囉
下面唔諗其他架
撐政府就實冇死
因為冇得鬥
佢地選擇盲目追隨同一個目標
永遠唔會有分歧
隨非有一日條利益鍊斷咗
班友先會如夢初醒

自推好似推唔到

依班港豬藍絲針唔吉到肉唔會痛

我p牌都唔係幾推得郁
可以幫手推其他抗爭po
有宣傳埋你個個

半行為po 覺得疫情阻礙抗爭？覺得無野可以做到？入！

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

見到隔離登嗰個對抗爭反感嘅post有啲睇法

唔好睇咁多高登
個班人根本走唔出14年陰影

有d人變成犬儒
其中一個主要原因係14年後反中陣營不斷分裂
裂到個個無癮
所以今次要咁強調不分化

最無奈係自己老豆老母顛到比人搵把刀捅緊仲幫林鄭奶緊閪

唔駛太放大藍屍團結呢樣野

藍屍所謂團結咪又係網上得把口，咪撐警活動次次都要派錢先有人去

我記得有次有隻廢老打人被定罪，其他藍屍咪又係割席，話佢同組織冇關係，隻廢佬都呆左死死氣自己走人

其實呢個po我打算喺嗰邊開
但我個account比人ban咗
身邊見到有人咁我就知今次輸咗會仲大鑊

開係高登無用
當初d人離開高登，除左admin問題，其他主因就係時事台日日都派系互屌，睇到無鳩癮

而家對家想連登都變成咁

將抗爭拉長, 多啲做文宣教化工作, 例如社區深耕 盡量令多啲人由藍絲變黃絲, 可以不用經常勇武, 可能呢啲你會覺得好不屑, 但依家老實講 再盲目勇武只會白白犧牲 唔好再意氣用事 經過呢幾個月的大搜捕, 我地實在再無太多手足可以犧牲了

藍屍都未反感我地反感
我成日咁提醒自己

推

推，心淡一定有
最緊要諗清楚當出黎嘅目的
就知道一定要堅持落去

中呀巴打

呢個算係我同連登仔嘅分歧
我一路都覺得民意好重要
唔求藍變黃
最少中立可以變黃唔變藍已經好好
對家開行曬turbo拉攏中立
我地有咩理由放棄呀

其實仲出黎做乜，反正大家都勇武唔到，嗰啲悼念活動根本無意義，肺炎又唔會有遊行集會，不如全世界等投票算啦，無謂再送頭，有手足要坐監嘅你地咪又係得個嬲字，最多不斷同自己講9月投票贏咗就得

我係社區大爆發支持者
但被認證係三毛

拉你老母

坦白講，留住命仔緊要，除非控制到感染嘅係藍絲同班狗

批鬥一千個同路人，都唔及佢地監察一個議員有用。

佢地一早用鬥黃一半力度監察個議會，香港都未必搞成家下咁。一邊屌鳩平民做得點差點差，一邊d 議員唔開會都無人理。

一半藍一半黃中都有著數

反觀出黎抗爭，狗打中既100%係黃絲

你話引到狗扑中港豬都叫有so,但事實唔得嘛

咁真係好撚無奈

唔好咁灰先
依家為大家安全唔搞活動係好正常
其實仲有嘢可以繼續做
文宣啦
黃色經濟圈啦
TVB戰線啦
依家冇遊行咪之後有再去囉
我係驚會有人見到近排個批鬥風氣
頂唔順選擇放棄
自問14年雖然冇親身參與
但之後訓咗太耐

唔係灰，只係事實黎，你以上啲活動都可以喺屋企做，唔係話唔做，只係唔好再出黎做，只會送頭

講少少開心嘢比大家打下飛機
我有朋友老豆
喺班狗打手足落去加油嗰陣畀人捉返去坐咗48粒鐘

Exactly, 就算唔勇武都有大把野可以做, 你一定要預左對抗呢個世上最大暴政 唔係一朝一夕可以做到的事 要有耐性同佢做長期抗爭

上面兩個之前見佢哋講5毛嘢 小心

理性失敗主義
然後再加5毛撥火

無錯啊手足！
文宣唔可以停
黃色經濟圈要繼續支持！
真勇武唔需要戀戰！
多啲去唔同區考察
除左體能上裝備自己，思考，行動，策略上都要提升！
抗疫完左大家一定會投入番抗爭！

推 睇哂

老實講街頭抗爭方向呢邊我都好模糊
班狗係猖狂到唔會有後果

18區考察

可以睇睇我個po
不論前線，後援，和理非都可以apply!!

半行為po 覺得疫情阻礙抗爭？覺得無野可以做到？入！

老老實實我就心淡架拉，唔覺得有希望添
出面咁多手足俾人打俾人姦俾人謀殺，見到連登同班黃衛兵仲拗緊選票拗緊唔夠黃又講唔聽真係火撚滾到心淡....手足變哂condom...唉，屌極都唔醒仲邊有得夠